法國cctai 好雙重標準

奶共apple SE2 post 上熱門=扮睇唔到
其他台post上熱門=屌曬你地老母，pr公司

第一日上連登?

唔計

apple唔計
sony唔計
eason唔計

蘋果雖然奶共但好黃